Q: What products do you sell?
A: - Necklaces
- Rings
- Anklets
- Earrings
- Bracelets
- Swimwear
- Athleisure
- Watches

Q: Do you sell bracelets
A: Yes

Q: Do you sell rings
A: Yes

Q: Apart  from products rings, bracelets, earrings, what other products do you offer?
A: Necklaces, Anklets, Swimwear, Athleisure, Watches.

Q: What payment methods do you offer?
A: IDontKnow

Q: Is it possible to pay with VISA
A: IDontKnow

Q: Is it possible to pay with multiple credit cards
A: IDontKnow

Q: Apart from VISA, AMEX and Pay Pal, what other payment methods do you offer?
A: Mastercard

Q: Explain the domestic return delivery process including details of the time and cost.
A: To explain the domestic return delivery process, I would need specific details from the company's return policy. However, typically, the domestic return delivery process generally involves these steps:

1. **Initiate the Return**: 
   - Start by going to the website's 'Support' or 'Contact' section.
   - Use the 'Start a return' option most likely provided on the site.

2. **Prepare the Item**:
   - Ensure the item is in its original condition.
   - Package it securely to prevent any damage during return shipping.

3. **Shipping the Item**:
   - Use the provided return label, if offered by the company. 
   - If no label is provided, choose a reliable shipping service and send the package to the specified return address.

4. **Cost of Return**:
   - The cost may vary; some companies offer free returns while others might charge a return shipping fee.
   - Check the companyâ€™s specific return policy for details on costs.

5. **Waiting for Refund or Exchange**:
   - After the item is received and inspected, wait for confirmation of the processed return.
   - The refund is usually processed back to the original payment method.

For precise information on time and cost details, it is best to consult the company's specific return policy or contact their customer service directly.

Q: What is the fee for domestic return delivery?
A: IDontKnow

Q: Explain the international return delivery process including details of the time and cost.
A: IDontKnow

Q: What is the fee for international return delivery?
A: IDontKnow

Q: What is the process to return a product
A: How do I start a return/exchange?

Q: Which products, if any, require a different return process
A: Watches, clothing items, and swimwear require a different return process.
