Q: What products do you sell?
A: - Jewelry
- Swimwear
- Dresses
- Watches

Q: Do you sell bracelets?
A: Yes

Q: Do you sell rings?
A: Rings

Q: Do you sell dresses?
A: Dresses

Q: Apart  from products rings, bracelets, earrings, what other products do you offer?
A: Necklaces, anklets, watches, swimwear, athleisure, dresses.

Q: What payment methods do you offer?
A: - Credit card
- Debit card
- Klarna
- Apple Pay
- Google Pay
- Shop Pay
- PayPal

Q: Is it possible to pay with VISA?
A: Yes

Q: Is it possible to pay with multiple credit cards?
A: IDontKnow

Q: Apart from VISA, AMEX and Pay Pal, what other payment methods do you offer?
A: Credit Card, Debit Card, Klarna, Apple Pay, Google Pay, Shop Pay.

Q: Explain the domestic return delivery process including details of the time and cost.
A: IDontKnow

Q: What is the fee for domestic return delivery?
A: IDontKnow

Q: Explain the international return delivery process including details of the time and cost.
A: IDontKnow

Q: What is the fee for international return delivery?
A: IDontKnow

Q: What is the process to return a product?
A: 1. Visit Hey Harper's returns portal on their website.
2. Register your return on the portal to get a return label, if available in your country.
3. If a return label is not provided, register the return and send the item back at your own expense to the address provided.
4. Ensure products are returned in original condition, including packaging and any materials.
5. Upon return acceptance, you'll be reimbursed within 14 days, excluding delivery costs.

Q: Which products, if any, require a different return process?
A: 1. Swimwear products that have been unsealed after delivery are not suitable for return due to health protection or hygiene reasons.
2. Personalized products are also not suitable for return.
